/* 
  Localizable.strings
  MyBrowser

  Created by luowei on 15/6/26.
  Copyright (c) 2015年 wodedata. All rights reserved.
*/
"HomeURL" = "";
"SearchURL" = "http://www.baidu.com/s?wd=%@";

"My Browser" = "謝謝支持我的瀏覽器\n http://luowei.github.com";
"OK" = "確定";
"Cancel" = "取消";
"Close" = "關閉";
"Error" = "錯誤";
"Open" = "打開";
"Call" = "撥打";
"Close All" = "全部關閉";
"Bookmarks" = "收藏管理";
"Nighttime" = "夜間模式";
"Daytime" = "日間模式";
"No Image" = "無圖模式";
"Ad Block" = "攔截廣告";
"Image Mode" = "有圖模式";
"No AdBlock" = "不拦广告";
"About Me" = "關於";
"Keyword or Url" = "搜索或輸入地址";
"Add Favorite Success" = "添加收藏成功";
"Update Favorite Success" = "更新收藏成功";
"Favorites" = "收藏";
"History" = "歷史";
"Has Been Favorited" = "你已經收藏過了";
"Clear History" = "清除";
"Clear All History" = "清除痕跡";
"Clear History Success" = "清除歷史成功";
"Successfully cleared Footprint" = "已成功清除痕跡";
"Successfully Set NoImage Mode" = "成功設置文本模式";
"Add Favorite" = "添加收藏";
"Update Favorite" = "修改收藏";
"Editing isn't Saved" = "修改沒有保存";
"Title" = "標題";
"Url Address" = "網址";
"Is Empty" = "為空";
"Scan RQ Code" = "掃描二維碼";
"Url Saved,Open Now ?" = "已保存到剪粘板,是否立即打開?";
"Not Url Saved in Pasteboard" = "非Url,已保存到剪粘板";
"RQ Code" = "二維碼";
"ReScan" = "重新掃碼";
"Unable Open Web Page With NetWork Disconnected" = "無法打開網頁,請檢查網絡設置";
"HTTPS Certifcate Not Trust" = "無法驗證服務器身份\n 瀏覽器無法驗證％@的身份。您仍要繼續嗎？";
